山東13名男生輪姦初二女生 爆料人傳被喝茶

【大紀元2020年08月26日訊】（大紀元記者梁義綜合報導）近日，大陸網絡上傳出一段十多名男生輪姦一名少女的視頻，場面令人髮指，引發眾怒。然而事件已經發生數月，傳女生家人害怕報復選擇息事寧人，氣憤不過而曝光這場惡行的知情人卻被喝茶。

據新京報報導，8月24日，一段疑似「少女被多名男生侵犯」的視頻引發關注，有網友稱視頻中的男生說話疑似魯西南一帶口音。山東濟南、泰安、聊城、濟寧、棗莊等地警方在媒體的詢問下，稱已關注到相關視頻，目前已介入調查。

網傳視頻顯示，一名身穿白色體恤的女生被多名男生將手腳按壓在床上，另有男生實施性侵犯行為。其間女生不停掙扎並呼叫「住手，放開我。」隨後一名男生捂住女生嘴巴。

爆料人在網上披露，自己在今年1月10日收到山東朋友發來的兩段露骨的視頻，顯示是山東台兒莊某中學13名男生輪姦這麼一名女生，伴隨著受害女生哭喊聲和施虐者的嬉笑聲。其中的參與者在瘋狂的現場拍下這段視頻。

畜牲雜交派對

他只是個孩子啊.jpg

咩叫被飲茶

大陸呢啲畜牲

手足

大陸果邊開左files

尋釁滋事

問題解決不了，就解決提出問題的人

蚹蛤蟈蜻

有邊次唔係搞大咗先扮做下野

支那人

被公安叫走、警告

片呢？

著短袖㗎，邊會係1月
果到頂盡6-7人,一間房邊到來13人
係遍新聞假料

This 支na

鬼國cls日常

度度都有， 就係依到冇，
因為依到係連登

諗起一套日本漫畫

之前Twitter流出過 1-2分鐘only
老實講無野睇 淨係你推我擠咁

第一條7分幾鐘
第二條未睇過

好客山東歡迎你

片呢

推

有屌到咩

勢均力敵

淨係睇左第一條捉住佢然後指插佢個臭閪，有冇人有第二條

件衫好撚柒

等同以前icac 話請你飲咖啡

有

片呀

香港都係咁，受害者會俾人告

連登果然係網絡孤島

cls

第一條喺邊度睇

又諗住腥cp 出黎？

有link?

link你老母閪咩
你第日個女都係咁

片呢DLLM

這就是支那.jpg

Google以為張圖關fun事

強姦

支那人比人強姦關你撚事

仆街大陸仔，等落18層地獄

件衫咩事笑咗

原po twitter已delete
老實講 以為係格劍

另有男生實施性侵犯行為

乜撚野中文黎

依班垃圾就好應該捉去勞改啦
睇依班友無人撐腰啦掛

大紀元

大陸D中文愈嚟愈垃圾

鬼國係從來都無打算解決問題
一出手就直接解決提出問題0既人

場面令人髮指

3唔識7有人請你飲茶 你會唔會去呀

現實就冇得選擇

核突野就高清大圖，呢啲就link都冇

大陸d片都唔知真假 好多扮真放上網賺錢

cp我就無興趣
上面仲成班人問link

收皮啦道德撚

想負評樓上
按錯

爆料人被飲茶

因為呢度係全港最大...

不久將來會向香港發生

冇片點為少女伸冤

片都無，講閪咩

連俾人拉都要咁隱晦

都冇野睇淨係指插下

咪理班假膠啦，明知cp都片呢片呢
轉個頭就會話唔比睇cp姐係可憐支國人

有時真係好唔明，輪緊人啦，仲拍乜片
拍黎留黎打J都唔緊要，仲點解send 比人

欺凌嗰啲又係，拍低仲傳出去同自殺有乜分別

屌

支畜生岀嚟就係惡魔

7分鐘條片插咗幾下就換下一個
應該射都冇射

實施性侵犯行為

實行抓捕
落實建設
佢地最中意2個動詞一齊用，病句來

支那人個個都要死
未死到之前都係唔完美 可改善

咩係cp

實好多FBI mon 緊pist
一dl 你就聽到有人敲門

chris paul

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

抵食夾大件

你都幾撚柒煩
你老母今日都比十三隻支那狗輪姦
快撚啲死咗佢啦支那垃圾

係咪小學生強姦遊戲個套

睇過條片
以為個女係男人
完全冇野睇

link呀屌
我要睇小妹妹

我係仆街仔睇完冇back up
條女好豬
冇輪姦淨係得幾條仔撳住塊豬扒
條仔好細條冇插到
唔睇都罷

咪撚咁痴線啦
咁都要睇片

冇片

Cp黎架屌你

Communist party

FBI is moning post

大陸
支那

無片都有5頁

who cares

仲輪住屌

起碼三段

真心唔係講風涼話
冇片可以睇到有屌到，你話中間嗰條友係仔都得

利申：以上問題係因為支那先令我信唔過

有腦就唔會去強姦或者欺凌啦

你見過？？

要脅就要脅啦 警告
支那使咩俾面呀

你up乜鳩啊
咩冇片可以睇到有屌到，輪住插喎
唔係條撚短就可以當冇插到架

想睇嘅以圖搜索，不過冇嘢好睇得手指

激將法？？？

twitter有

一個終國一個印度都係垃圾
鬼國個名你估流架？

點會得手指,你唔係以為得一段吓話

傳閱 及 觀看影片, 會對當事人造成二次傷害

本人對該影片無任何興趣

但為了傷害當事支那人,
願意浪費時間觀看該影片

收下把臭口啦屌你老母死毒撚

仲有另一段？

支那人黎你咁緊張做咩
條支那蟲同你有親？

屌你老母波台狗 死煩鳩

啱喎
唔fun點會搵多12個fd一齊黎

好慘

尋釁芝士

片呢屌

Thx

係香港發生，黑警可能會話係一場勢均力敵嘅性交咋

實在係令人髮指
師兄們有原片嗎？想把這班禽獸的樣子認清錯

弱智?

風魔cp

支那狗最撚鐘意動詞變名詞

中二呀 仲求片

支那強姦無罪的

屌呢單真係唔得 條女真係好撚慘 慘到完全無種因為係支那人被虐所以心涼嘅感覺 睇到張相都唔敢睇 一班畜生

唔敢睇

呢段片都唔係

又係呢啲on9仔

林鄭日日畀人屌係咪又係你手足？

支那係咁，無文化，聽唔明正常

鬼國

一早block9左呢條五毛

連登之前有人po過啦
Twitter link 嚟

係二名女生與勢均力敵男生作出推撞

咁呢條係咩，記得早排睇喇沙仔入咗個Group有人貼呢條

好食不過係藍

支蓄

唔識就咪鳩up la.
係俾人捉去含L,含到射咪飲晒茶囉。飲完講聲射射就走得。 好似係。

會唔會印度人其實係學大劣人玩強奸?

反正過多錢年都係要咁做架啦
依家只係提前幾年發生啫
wfc

勞資糾紛

符合蟈情

支那畜生嘅交配方法果然唔同啲

日本都有豬扒飯啦
唔算乜隱晦啦

Icac飲咖啡咁

好虐心😔可唔可以槍斃佢地

你連支那人都不如

條女依家唔比人搞過幾年咪又係東莞搵食

真係好隨便 話強姦就強姦 完全唔諗後果

支那強姦輪姦好閒
特別d二三線地方

受害人數有近百萬唔奇

網上瘋傳

係咪輪姦者越多佢哋就越唔敢報警，因為潛在報復者越多

生番地方係咁

咁豬扒飯又係點解

On9仔

審犯必備
嫌疑犯食完就會自爆
乜乜生活所迫咁

中國 北韓 印度滅亡
文明起碼進步一百年

我諗問題唔係有冇屌到而係點解要咁要做囉

Btw 中國男人正常發揮 佢地真係當女人唔係人
搞到大量支那女人唔想嫁支那仔變支那陰道外銷

公義？支那會有咩？
香港？一樣無

我知邊度有

因為受害人係大陸人就話抵死嗰啲真係痴9線
你哋老婆同嗰女因住俾人輪 道德底線無下限 仲求片
係啊我係道德撚啊 5毛添啊DLLM

睇完之後令我諗起吉野家

你係支那人

「願你不會原告變被告」
屌班仆街冇撚人性
屌你而家比人輪姦仲要唔敢報警（甚班冇撚得報）

十三隻似人既生物

驚冇證據咪拍低佢

畜牲交配

屌你老母死黑警

條女有笑ga wo, 同埋影唔到插入

所以？

D領導都係咁玩
沒問題喎

喝咗茶，所以控制唔到表情？

原片全長7:25係有插入，同埋我唔覺得佢咁既表現可以稱之為笑，因為驚慌得滯表現得不知所措人有時都可能做出一啲不合時宜嘅表現黎掩飾尷尬，總之人嘅心理機制係好奇怪，除非你/我有俾人輪姦/強姦嘅經歷，否則係冇可能言之鑿鑿咁將受害人一啲好可能因環境先做出嘅反常行為當成係自願嘅表現，咁做完全同警方用黎屈陳彥霖有精神病嗰套口吻差唔多

曾經發生過，重殺死埋。唔記得寶馬山雙屍案咩？

垃圾連登仔
一邊話人畜牲一邊話片呢片呢
你會唔會睇豬同豬扑野

我寧願睇番假假地嘅劇情片
都唔撚睇

唔同房間背景
唔係同一條女

唉條女好撚慘，屋企人仲要唔敢出聲，強姦不得好死

支那人係一件事
cp小朋友真係另一件事
印度個陣咪又係個個又係爭住想睇片
關支那人撚事

偷偷的背著我，喝他的茶

九成係果啲所謂高幹子弟

聽講有第三條 同一間房 有條女主動幫某條仔打飛機

條仔下面仲壓住另一條仔 抱住佢打食雞

都唔知你咁緊張條支那臭蟲做乜，佢大個左都係出黎做雞再唔係落黎香港搶資源架啦，最好先姦後殺就安樂晒睇見支那人自己人姦自己人就最開心

支那人有撚人權咩都唔知你咁緊張做乜

收風係俾咗5球滅聲
內有四個老豆係黨員
一係收錢一係被自殺
人民只係共匪嘅工具
為共產黨員男割女賣

佢地點解唔乜撚都實施XX行為
仲講咩食飯,叫實施進食行為

呢條咪第二條倫姦片囉
條女本身喺房同條仔搞嘢 之後佢條仔夾埋班fd衝入嚟玩埋一份

屌 咁樣放LINK
撳上撳既會唔會比警曱上門捉

正常人係中國根本冇發聲嘅機會
稍有良知嘅都只可以收埋喺個心

勁撚恐怖，好似鼓勵啲人做衰野一定要叫哂親朋戚友一齊做咁

因為佢地知未成年做咩都無後果

條仔咩心態

無撚用，個個都插唔入

地獄鬼國

人哋山區都識戴套，算係咁

大陸唔係無av睇既咩

支那人好變態

係tg group 睇過

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

邊個放出黎就傻仔囉

支那女被支那仔輪姦唔洗一日就推到9頁

香港女手足被黑警輪姦好辛苦推先得10頁

嚟嚟去去得幾個人推，點解而家香港人會關心外人（仲要係支那人）多過關心自己人？

係咪已經冇人記得被輪姦嘅手足？

如果你仲未遺忘，仲係憤怒
麻煩bookmark以下個po，每日推一次
咁對手足嚟講已經係好大嘅幫助

18歲少女在荃灣警署被強姦。（2）

po片果個有機會被拉唔好咁傻

習近平可以教到D咩人民出黎
小學生始終都係小學生 習近平唔好死
只要令共產黨滅亡就得

乜撚都話cp

笑片黎？